經我多年觀察，六合彩人為操控既機率好高

首先收齊飛後，用電腦計算無人中既六個號碼，然後將呢六個號碼波換成比較重既波，再一齊放入去搞

所以你平時可以睇到，點解有D波明明喺袋口都會比咋一個波迫出

馬波有得即場，六合彩竟然截飛後要15分鐘時間準備

係囉馬會夠薑就第一個波出黎之前先截止

呢15分鐘，夠晒做上面幾個動作

另一個波

佢部機既設計係按地心吸力設計

樓主重注咗幾多錢而一個number都唔中

諗起好多年前大陸有個傳聞
下期六合彩號碼會喺天線得得B 入面出現

大包圍

幾靚女，想識

師兄食家

最奇怪係無人炫美，人性麻，中左七千萬，會show ig fuckbook君臨個露台仔，但外人唔知邊層，何況豪宅保安嚴密，你估公屋保安咩

你知道得太多了

唔中咪認囉 咁多嘢講

廢話，中咗我就開「馬會六合彩係公平公正公開」既post啦

樓主講得又唔係無道理 真心

其實可能就係預比當日坐監場個機構中

有次六合彩主持未出號碼就左個數字 有冇人記得

講左*

係, 所以期期頭奬都無人中.

應該唔會，處理呢種事越少人知越好

真，明明啲波都係咁樣排 部機又一樣 但次次攪出黎都唔同

滾大個彩池等吸引多D人買

唔洗操控都輸啦

連登仔都係有崇拜權威既中國式小農基因

好簡單，如果頭獎有幾十幾百人中，就唔係操控，來來去去都係幾個人中……

咩唔會係記唔記得 已經發生左

個d 頭獎其實會唔會係佢地馬會中番
之次一上億就有人中

點解每次出過粒波都唔同
明明落嘅順序一樣 地心吸力一樣
點解每次都唔同位

咪正正係輕/重既問題囉

有一副輕既1-49波
有一副重既1-49波

每次拎6粒重既，咪跌果6粒囉

搞咁多野，又唔一百%肯定中果六個波
屈佢錄影好過啦

好多野要搞咩？ 仲要講緊800萬-1億彩池喎

拿 即係咁
人為操控既話 即係起碼有一班人啦
你點make sure呢班人唔會講出去？
唔會black mail返馬會？
唔做之後點守秘密？
操控賽果唔難 難係難在點樣守秘密守一世

而中頭獎果班 我相信來來去去都係果啲有錢佬
用本堆砌返黎 人地十幾廿萬 幾百萬換1千萬up
好化算 我地窮人最盡用得幾多錢買六合彩?
真係有幾多個10蚊 可以中頭獎呀

𢲡！即係咁，我前面都講咗中國人有崇拜權威既小農基因，所以你選擇合理化大機構唔會造假，我唔意外，因為你基因改變唔到

呢個世界有NDA呢樣野，班人（可能只有極少數高層）為咗乜嘢誘因咁願承受法律訴訟既風險而爆料先？

塵

屌 唔buy你講法就話鳩人小農基因
你真係cls
用下腦啦屌
你要用幾多錢
幾多手段黎make sure知情人士唔會爆大獲呀
話撚左兒登仔極度自我中心
真係無話錯 你繼續FF啦

黑警都無殺人無犯法 政府都無陰謀.

你要用幾多錢
幾多手段黎make sure知情人士唔會爆大獲呀
話撚左兒登仔極度自我中心

六合彩開左幾多年
反國安法幾多年
無撚腦
咪話左你點樣令到唔繼續做既人都可以守秘密

咁佢爆咗出嚟有咩著數

錢囉
人性就貪婪既
當你用錢收買呢班人
一個月廿萬咁計，
之後班人一定會想收三十萬，四十萬or more
馬會根本唔洗做呢啲手腳，上次獎金一億
但投注額都成2億幾
重未計由800萬累積上去1億既投注額
根本係咪馬會都食硬你
重洗晒時間 人力物力 做手腳咩
萬一穿煲 個問題重大過唔做手腳
佢唔做手腳100%無事
做手腳有0.5%都會出事

其實唔難全國人大二千個人都係一條心

用錢收買個高層向你爆料「馬會造假」， 咩人會咁on9出錢？

之前中左頭獎果個接受訪問,又話人on9等俾人呃俾人搶
冇人出黎講又話其實內定有人中番

其實馬會拍哂咁多個組合既片再播

唉 真係救撚命
馬會唔洗出術都贏硬你錢
咁重有無必要出術？
上次果一期一億 由累積至一億
馬會至少袋左4億幾5億以上，先派果一億幾
重出術托咩
你既理據係base on點解中左六合彩既人無人講出黎
當你中左六合彩你都唔撚講啦
上期800萬唔中，今期1400萬
今日個總投注額都29m
咁重有無必要出術呀

多數金額去到一億就有馬會人員中，比內部回收